@online{istat:disabilita,
	author = {Istituto nazionale di statistica},
	title = {L’integrazione degli alunni con disabilità nelle scuole primarie e secondarie di primo grado},
	date = {2016},
	url = {http://www.istat.it/it/archivio/194622},
}

@online{mathml:publ,
	author = {A. Gerino, C. Bernareggi, S. Mascetti},
	title = {MathMelodies: Inclusive Design of a Didactic Game to Practice Mathematics},
	date = {2015},
	url = {http://homes.dico.unimi.it/~mascetti/Sergio_Mascetti_-_home_page/Publications_files/MathMelodies.pdf},
}

@online{dec:minist,
	author = {Gazzetta ufficiale della repubblica italiana},
	title = {Indicazioni nazionali per il curriculo della scuola d'infanzia e del primo ciclo d'istruzione},
	date = {2013},
	url = {http://www.indicazioninazionali.it/documenti_Indicazioni_nazionali/DM_254_201_GU.pdf},
}

@online{rapp:ipov,
	author = {Ministero della salute},
	title = {Relazione al Parlamento sullo stato d'attuazione delle politiche inerenti la prevenzione della cecità, educazione e riabilitazione visiva},
	date = {2017},
	url  = {http://www.salute.gov.it/imgs/C_17_pubblicazioni_2569_allegato.pdf},
}